一人一n個個最痴線經歷

考公開試前幾個月決定留一年班去做自己真正想左既事

爬上2樓同人講早晨

試過比hehe朋友追

仲有好多一時之間諗唔出，大家又分享下啊

咁果一年做咗咩事？

信左主

去左學沖咖啡，打泰拳比賽，好多唔同國家旅行，同返左好多唔同類型既工作

連開三晚通頂
收工一刻直頭唔記得左自己係邊
地盤撚

巴打小心身體啊，要趕工？連續3晚真係好傷身

你係啊希?

哦～ 你係啊希

啊希你知唔知有人暗戀你？

錢從何而來

我都想知

開頭以為佢真係同我frd啲估唔到係hehe

佢最盡試過為你做啲咩?

基本上用晒銀行既錢同埋當然屋企都有俾啦

整蛋糕同埋作左首歌比我，但係自己真係唔係hehe 佢既心意如果用係其他人到一早得米

變左你問我答

考試前6個鐘先第一次溫
btw gap year過得好撚開心

玩左啲乜？

其實我冇所謂 依家都幾悶下，差唔多訓黎個你問我答都ok

筷子撞崩咗門牙

冇訓過之後走左去玩劇烈運動

依家先訓

我都係

樓主你好靚仔？
仲有冇做fd?

英國時間哈哈，不過我有時都香港時間咁樣生活

有做frd我同佢好認真講清楚晒
ok靚仔掛，不過我唔高

連續打十六個鐘麻雀 打完好似死屍咁

試過比個ex打完之後 佢若無其事接我收工
為左避佢就叫同事掩護我去搭車
點知比佢見到 我一路跑一路喊
好撚驚佢 痴線佬黎

比鬼妹聊扑野

依個都試過 段晒片

我自己就唔會想同老豆老母錢周圍去
用唔落手
自己最癲應該係游水學界攞金同自己學校得十個人左右 結果團體分贏左攞個第四返學校
利申個陣無練過水 掛住打機踢波

斷*

斷片同無扑有咩分別

咁都記得少少既，好肯定佢叫到好大聲

準時收工

死開啦

打你 最後點？

諗唔到 無
人生好多遺憾

同妹妹睇緣之空，之後就……

成年？

當然

我覺得留班個年就係人生唔想有遺憾，所以有機會就要好好把握！

決定* zzz不斷咁打錯字

好撚趕 要過年前做哂
但年28先比我入場

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

收買人命 3晚之後應該訓到豬咁

我記得我訓醒都初二

四日四夜無訓過覺 無沖過涼
大學啲濕鳩AGM

我最夜先十二點，不過落大雨做

去bbq前一晚無食到晚飯 然後成晚無訓係到睇書
去到沙灘 由佢地開始起爐到佢地食飽我都游緊水 無食過野
依家都諗唔明點解自己個陣會唔攰又唔餓